砌機List 求巴打狠評

Cpu Intel 6C12T Core i7-8700K Coffee Lake (3.7GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan

Mother Board GIGABYTE 技嘉 GA-Z370 AORUS GAMING 7 Z370,DDR4,LGA 1151,1xKiller &1xIntel GbE Lan,USB3.1 Type A/C M/B

Hardisk WD Blue WD40EZRZ 4TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

Power supply CORSAIR HX750i (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Platinum Cable Management 火牛

Ram Kingston HyperX Fury HX426C16FBK2/32 DDR4 2666MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片

Display Card ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1080-A8G-GAMING GTX1080 8GB ADVANCED EDITION 三風扇顯示卡(DI-E1080A8)

Cooler Cooler Master Masterair Maker 8 CPU Cooling Fan (MAZ-T8PN-418PR)

Case ANTEC DF 500 RGB Fan,Tempered Glass (AN-CA-DF500-RGB-GLASS) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case

SSD ADATA Ultimate SU900 256GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND MLC FLASH SSD 7mm ASU900SS-256GM-C

Budget 大概20000左右 ，但仲要買Window 同埋買兩隻Mon
部機主要用途係寫Pogramme，同埋希望玩到大部份主流Game（開到高畫質）
希望各位巴打可以指點迷津，睇下有咩地方可以做修改

ram唔上3000/3200?

呢個價 求其執都可以全開高
建議ram上3000以上
ssd用sm961

就係想知道條list有冇野可以再做得好D

推一推

20000 budget 唔上1080ti?
ssd 用960pro 啦

gpu 上1080ti 如夠錢
psu 上h850i
ram 用3200mhz or above
ssd 用sm961 / samsung 960 pro
cooler, 風冷用 貓扇d15 / be queit pro4, 水冷就用海盜 h150i
箱, 你果隻防塵, 好似麻麻

咁有邊一隻機箱你比較推薦？

我都係咁諗

Psu 650W夠做有多，750已經好overkill ，850果啲，除非用sli or crossfire ，插2張顯卡，如果唔係就浪費，又貴。

散熱, sliverstone rl06 / silverstone 有3把18cm 穿甲彈的機箱
防塵, fractal design, define c / R6
靜音, termaltake suppressor F31, 或其系列,

尋日落正都 1080ti無貨 ，問隔離二間都話無